F Type SVR 好正呀屌

無錢買

呢個價買唔買到AMG GTR?

部xe炒左埋牆未？

買到，但svr d聲 5.0 V8 Supercharged

係xe s

GTR把聲都

amg gtr 我未渣過，不過渣過gts
下下個尾都好似想走咁，好過癮
但渣過Jag 就知，真係返唔到轉頭
個Handling 真係無得輸
仲有豹收視高好多，因為街好少見

之前睇完試車都覺得好正 隻藍

重有F-type啲聲

我會要灰

同價位真係贏撚左
就算3.0 都好好聲

隻翼有d柒

F Type真係V6 S都夠做, SVR個價真係唔抵

呢架是咪行4wd?

handling 無得輸 比你個感覺架車好肯轉 1.7噸gt底都好依然好靈活
加埋把聲v8 supercharger 一比油啲力即到 揸過supercharger 返唔到轉頭

我覺得amg gtr正d
香港好似得一部?

成3百萬 不了

如果f type 你都覺handling 好好嘅話，揸完gt3rs你應該會mind fucked

我都覺 但係唔鍾意porsche 應該會好遲先有plan買

gt3rs 極致輕量化+後輪轉向

不能同意更多

兩種渣法
F type 個Handling 係駕駛感覺，turn in sharp 得黎成架車又會好舒服
gt3rs extreme 好多，但架車好似無極限咁
你要幾多佢比幾多你
但唔知係唔係尾胎太闊，感覺上f type 會sharp d

唔係多terms 就叫做好渣既
有時要親自比較過，先知個分別係邊

是

V6 S 最抵玩

V6中置exhaust我覺得最型棍

我2015買過gt3rs 呀
買返黎轉過頭賣左
都渣左百幾公里
f type 就真係未渣過

有d youtuber 直頭話v6 好聲過v8
不過某程度上都岩

我渣過幾部Gt3rs 997.2 991 都渣過朋友既
的確係正，beasts born for track

但Jaguar係好講駕駛感覺既車，又有racing 底
變相係日常渣，就算係highway你都感覺到架車係比緊訊息你，好有人車合一既感覺，要快又可以快
所以點解我渣完朋友部xe 25t 之後都衝住去買xe s
因為個feel真係好到返唔到轉頭

情況就好似Aston Martin咁，啲人成日話玩am好有品味，但品味係要自己感受出黎，唔係人地講就係
如果係要純粹既快，深淺赤石 大山既TTRS 已經可以屌打Vanquish 同f type 甚至係gt4同gt3rs

cant agree more jaguar&AM 都係有限度嘅sports elements 上加舒適性嘅車
比你嘅感覺係容易入囗嘅操控加上一流嘅highway cruising
normal mode 1200rpm行highway 110km 定過抬油 下一秒啪落dynamic mode 把把聲去嘅split character 唔係好多車做到
要快一架xk/f type 甚至 aston dbs可能比hot hatch 仲慢 但係佢地個樣&個種要細味嘅感覺同品味個人覺得係呢兩個牌子獨有

要揀真係porsche
997.2 gt3rs 好想好想要，就算唔係4.0都夠

V6把聲高亢啲

就算V6 S都要成球幾
Facelift完個樣冇咁惡

正解
利申 諗緊平平地買架二手Vanquish

*自膠，Vantage 先岩

買架997.1 爽住先啦

心諗vanquish 邊個平賣比你
得一部半部盤

am 内籠靚左好多
vanquish內籠都係柒
但db 11 開始靚

希望今年勤力d 搵下錢就換
db/ s63 coupe
兩部都好鍾意

可惜香港S63 coupe 唔係4matic+，S63 coupe/cabriolet 靚到爆

好反智
e63s standard 係4mac+
s63 竟然唔係

買啦買啦 隔離屋有架09' vantage 日日聽佢撻車慢慢揸走把聲已經好好J 我早牌都有搵過但係一係太貴一係太多首數一係太舊（想搵>09MY)

而家就好想係英國搵架DBS

冇計，應該係底盤問題做唔到，正如冇右軚GLK一樣

new e53 coupe 4mactic+都有型
新直6 電turbo 450匹
平民版s63

53 呢三部抵玩，不過我鍾意E53 cabriolet 多d
軟頂開蓬四百幾匹夠有突

我覺得mbenz 軟頂有d 柒, 得SL 真係靚

買新vantage ，型到癲

個頭勁似mx5

E/S 都好睇，C就柒

睇左片, 整體好型

型就型，不過就冇咗以前個份感覺
同埋Vantage宜家係咪等於豪華版既AMG GTS

其實又真係好多人都咁講